[iPone SE撚]有冇巴打手機用唔到SIRI

姐係keyboard 個MIC用唔到
喂SIRI都用唔到

但平時既Whatsapp錄音 通話冇問題
已經試過重開機都唔得

有冇打巴知點解會咁

利申:SE撚

可以換電話了

買左先1個月到

我都係